新手想買古箏有咩推薦？

學咗古箏一個月左右想買翻個古箏，老師推薦係敦煌，但係個人覺得有部份價錢係買個名氣，所以想問吓大家有冇推薦，或者其他建議關於買古箏。

利申借朋友ac

敦煌係大廠有QC，基本型號都可以頂到去中高級，唔單止名氣

建議一開始買返21弦基本大箏，第時真心想學唔駛再買